如果本身間屋係普通窗花 可唔可以自己整落地玻璃?

好似裝修冇咩人咁做
係咪成本太高
定唔可以拆?

做咩姐你

唔係'無'咩？

要入圖則改 好似係

終於有人認真答
多謝晒
成功機會不大? 係香港住宅好似真係冇咩人會咁玩窗口位法

大廈外牆係公家，唔可以業主決定改